一人一個活下去的理由

男朋友

女朋友

維護世界和平

404 - Not Found

屋企人

等中六合彩

等世界末日嗰日

要睇住前女友折墮個樣

愛自己就已經係,一直都係揀開心條路畀自己行,

但有時都會揀錯,但應承自己揀錯跪都要行埋佢

我啲貓狗

一樣

靠你拉

到死個日都⋯⋯

已經過咗好多個世界末日

前女友好仆街？

你諗野好正面

成日都係咁

正呀

我隻貓前排都走咗真係好傷心

本來仲有，而家無lu

因為未死

因為我們仍然活著

如果生存要理由，咁每日開生因庭都咪話唔過癮

所以我覺得生存係唔洗理由

你地啲理由係其實係唔畀自己去死或者自殺嘅理由

唔想死

值得參考

咁都仲有狗狗嘅

女？

怕痛

好想死

無理由有虛度光陰嘅feel

無原因？

係呀

我都怕痛而未死

活得比她好

趕住去投胎？
咁如果成個死後嘅system同你想像嘅唔同咪好慘？

唔敢死

default setting

好sad

點都好過做香港人？

怕痛？

如果就罰你做多次香港人呢？
由97開始喎

虛度光陰有咩問題先 生出黎虛度光陰都可以係一個理由

去為生存搵理由係荒謬嘅
正如神去創造自已舉唔起嘅石頭
因為有生存 你先有可能去搵理由
生存永遠先於理由

會唔會咁黑仔？

都岩嘅

生活呢？

點為之生活

越窮越見鬼

証明俾ex同佢屋企人睇，佢地睇錯我，我要睇住佢地後悔

加油拉

冇

妹

返工

放抵正皮比樓主

不如諗吓你來到呢個地球又為佢做過d咩

還學費貸款

怕痛怕死

死唔去

要係連登留言

沒有死去的理由

冇
只係覺得好玩
可以填補我心入面佢嘅位置

諗到自己咁撚高
事實即使你上左李嘉誠個位又點
唔fucking care你就唔會理
慳9 d
同我一齊準備死好過啦。

算你好彩
有得咁講野的人條命生得算唔錯

仲有好多動畫日劇未睇晒

踩場呀下？
咁你反工又為左咩先？
為左生存落去？

呀妹對你好好？

返工宜個理由都好sad

多謝

成個夏天開得個3-4次冷氣算唔算？

仲要還幾耐？

死又有咩好怕？

試過自殺？

come on

你生活得好開心？

愛得太深

你又點解想死嘅？

佢應該過得好開心

老婆

開心

宅男？

我都想結婚

噉開心咪係生活嘅理由囉

佢以前好錫我不過最近啲關係差咗

問題係點先開心？
人大咗開心都難咗

點解關係會差咗？

我想囉

未開始還...... 剛grad
工都未搵到
諗住還十年

好後悔借錢讀u，仲要係鯨大

明天新番

冇勇氣去死

家人

真開心

讀邊課？

都無得後悔拉

怕咩？

屋企人好好？

濕鳩bba

同路人

有咩工可以做？

基本我同一個dse 畢業生係冇分別
搵下admin 類嗰啲囉

me2

就30歲，女仔手都未拖過
個理由夠唔夠

老婆仔女

冇膽死

阿媽

嘩 咁不如唔好讀喎

可能你幼稚園拖過你唔記得姐

有屋企人做理由真好

Agger

+1 bb I love u

咁你諗住揾咩做

好曬

都係女朋友同屋企人